（急）聽日 書展 三中商！

行動方向：勇武嘅自己諗啦，可能都係要就地取材，不過要小心啊記住！反而和理非可以做嘅比較尷尬，簡單講：

1）每日輪流一百幾十友念經咁同想幫襯/行緊嘅人講，唔好資助中聯辦干預香港事務

2）呢個要多啲人嘅，逼滿三中商攤位，唔俾機會同空間人買嘢

3）喺出面天橋嗰啲派傳單

4）痴線啲嘅，跪喺收銀附近，求大家唔好買，為下一代着想

5）支援勇武嘅人，唔好俾佢哋被捕，幫手舌戰群儒

總之，要多人、要度口號、要文宣、要亂！亂嘅話啲（偽）知識分子就會散水，我哋就成功

推

唔好送錢俾中聯辦啊屌

唔好益中聯辦啊

支那書店分佈圖：

幫拖啊！

推！

Push

抵制三中商

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

我好白痴有時買好多野但唔記得帶錢，收銀好辛苦入完機我又唔買，只好講聲唔好意思

push

d書我唔要啦 你自己放返原位啦

唱聖詩